唔好幫狗推post 唔好幫狗製造人氣 唔好幫狗轉移焦點

唔好提就得啦
正正經經去推post
見到一堆post係咁提住
變相幫狗製造狗氣

用下腦啦
你地唔好開 唔好提
推正經post 就洗走左啦

推

阻阻大家 入黎擺低死線唔該
既然無死線做唔到野就擺低死線既日期出黎

大家個個話要死線 死線呢？

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！